勇武似乎真係拉晒....黎緊好快會輸....

點算
好驚淡化了

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

hi

笑死畀人起晒

儍仔，比人睇串曬

點撚樣姐你 要開呢啲鳩post就用分身開啦 呢個帳比人起哂啦

你認真就輸了